{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028171?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 명서동 호텔 안단테(Andante) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2人入室を基準とし、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、予約前に入室可否を提携店に直接確認してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 チェックアウト後にチェックアウトする場合、追加料金が発生する場合があります。 ご予約いただくと、次のような特典が受けられます。 全客室でネットフリックスを視聴でき、空気清浄機が設置されて爽やかな空気を楽しむことができます。 55インチのテレビを保有しており、広い画面で楽しい時間を過ごすことができます。 ホテル式のグース布団は、ふわふわで快適な寝床を提供してくれます。 最高級のベッドであるラテックスマットレスを備えています。 高級型ヘアドライヤーとヘアアイロンが提供され、無料でWi-Fiをご利用いただけます。 出張のお客様のための洗濯室が提供され、セスコ(CESCO)認証専門防疫管理を行っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準とし、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊可否はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の場合、予約前に入室可否を提携店に直接確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後に部屋を使用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト後に部屋を使用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "特典として何が提供されますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックスを視聴でき、空気清浄機が設置されて爽やかな空気を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなテレビが備えられていますか？",
            "answer": "55インチのテレビを保有しており、広い画面で楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ベッドはどのようなものですか？",
            "answer": "ホテル式のグース布団は、ふわふわで快適な寝床を提供してくれます。"
        },
        {
            "question": "マットレスはどのようなものですか？",
            "answer": "最高級のベッドであるラテックスマットレスを備えています。"
        },
        {
            "question": "どんなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "高級型ヘアドライヤーとヘアアイロンが提供され、無料でWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "洗濯室はありますか？",
            "answer": "出張のお客様のための洗濯室が提供され、セスコ(CESCO)認証専門防疫管理を行っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 576
    }
}